全部收聲！做乜係咁屌金鐘既人？

你地要明白
唔係下下都要用「有咩用」「有咩目的」「有共識唔跟」等等呢啲尺去量度

戀戰 唔甘心
每一次都會出現 作為前線都習慣
但點解要屌？點解要話人鬼？點解要去到咁盡屌人蠢？

大家一定會覺得呢家要走嫁
但總有人唔捨得
呢種係情感釋懷來

舉個例子
7.1 立法會
最後有3個人唔走 係因為佢地唔甘心
鬼唔知得3個人守唔到？ 鬼唔知站於立法會會議廳係違法？

其實大家都知嫁
但請大家 尊重下人既決定
尊重人感受
有人就係想有個種「最後一刻」既感受
佢地會走 咪由佢地囉

屌乜野破壞/哂左170萬人努力？
真係難聽過粗口

打杖每次都有目的有目標架啦
今日目標達成仲唔走搏拉，唔係消耗緊自己陣營咁係咩

不過兄弟勸人走可以態度好小小

重點係大家講明和理非 怕有人搞事
浪費左170萬人心血。
咁都唔明？

今日唔留守應該就係共識嚟，前線唔係大晒。

依家打緊仗仲係度打卡玩電話 收皮啦
今日做緊話劇製造輿論同道德高地呀
阻撚住晒啲戰略

不割蓆 不分化

無人話大哂 就係有人唔甘心
咪由佢囉
點解要屌？屌乜野？

被捕係必然

你地知唔知呀
港共最鍾意睇到你地自己人屌自己人呀

叫人返屋企都屌?
返屋企洗腳jar !

今日講好左唔留唔衝
唔接受又黎為乜？

立法會嗰次唔係由佢哋喎，係成班衝入去夾返佢哋走

一齊黎一齊走

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

一句唔甘心，可以葬送香港？
仲撐？

要人地尊重佢地
唔該佢地先尊重返大多數既人先

佢地如果唔尊重每個活動既主旨
就唔好妄想得到人地既尊重

好 fair 啫

要相信前線，走左既人諗到既，前線都9成有人諗到。
記住不割蓆，不分化。

咁未慢慢留守囉

全部走, 留低狗

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

唔甘心 今晚無手足比人拉

個人覺得今日最好唔好比位人入，但唔代表可以話人係鬼不停屌，話人係鬼果班想點，係同路人就唔好亂話人係鬼，咁樣只係重複5年前嘅失敗你可以勸人走，但唔可以亂話人係鬼

一早講好左走又唔走
唔甘心唔係咁做架
你打緊杖你唔甘心所以你留底上前送死？
你自己死唔緊要，一大班人陪你死然後浪費今日所有人冒雨既心血算點？

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

成班蠢人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

細心留意好多打手！

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

呢句係其中一句
我覺得難聽過粗口既說話

螢光棒
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

只要今晚畀狗出嚟放彈捉人，聽日原定嘅輿論就輸返晒。

今日和理非，明日更勇武

今晚要proof示威遊行 冇黑警唔會有衝突和平嘅
而家唔走 一出黑警可能會有衝突 咁就前功盡廢

民陣要JR ar, on99企金鐘做乜柒
哩D只係自私無腦ja

咁有啲自私囉，自己想享受最後一刻嘅感覺而唔理大家嘅共識

有冇第二句 ? 你駁都就駁啦 駛撚 loop 同一句 ?

上癮，貪刺激
當勇武抗爭係娛樂
呢d人我祝佢地入冊坐返十年八年

如果你覺得呢D「最後一刻嘅感受」「情感釋懷」對成個運動黎講有價值過聽朝新聞0衝突嘅話，咁我地都唔知可以說服呢D自私撚

要贏，得團火係唔夠架

P牌俾人屌都要照講

無目的鳩坐,做咩唔返屋企左
現場一定混左好多鬼
走左就交返個波比政府
唔走就比鬼捉
一係個堆係鬼,一係就無腦

有勇有謀先成大事

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

講多次都仲得，前線唔等於大台。

你點同 170 萬人交待？

“強者因霸而動武，謂之暴；弱者因義而動武，謂之勇。非理性的暴力，叫暴戾；理性的暴力，叫勇武”

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

多謝金鐘手足攬炒百七萬人

難聽講粗口都要聽
唔知係人定鬼，但今日講左成個禮拜要走既時候，最後你唔走好難令人唔懷疑你係咩意圖

而事實係留係度可以對成件事有咩幫助？我見到就只有對警察有幫助

其實好聲好氣左好耐 點解唔聽
係都要搞到大家燥 屌出聲先開心？

勁

情感凌駕理智係會輸架

on9 今日170萬人都係前線
個個都嗌走
唔係得最後仲係留到個D先叫前線, 最有話事權

我自己都覺得今日係要走。
但我地能夠做既係勸前線走，唔好屌唔好分化。
團結先係力量。

今日話明和理非,咪衝動啦

唔甘心？情懷？依家係打仗唔係俾你意氣用事嘅地方，唔好以為自己係full gear企喺度，就以為自己好勇敢有特權

sorry，你冇，你唔可以騎劫全個運動，更加唔可以送彈藥俾對家，浪費同路人所有心血

等睇popo TG射自己友

其實唔走嗰啲，有幾多係真前線？散步撚拍拖撚同鬼最多啦

自己走先就可以架喇

重點係你留咪留，做咩鳩坐係中間碌手機
金鐘上網特別快

以家係要贏

要五大訴求 得到回應

有情緒可原諒 留到12點前ok?

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

吾係吾尊重，但太錯不能尊重

又話核彈都唔割？

因為隨時累死自己+累全家
現場有手足好聲好氣勸又俾人話分化
想點

大局為重 共識為首
唔好為咗滿足自己嘅虛榮感要其他人同你犧牲，因為咁樣好撚自私。平時你叫我攞條命出嚟同你沖，我可以，但今日唔得。唔該同我返屋企

其實我哋已經進步左好多
香港人接受勇武嘅程度大大提升
不過國際未必追到香港人嘅速度
因為始終佢地唔能夠親身感受
今次嘅行動佢要話比其他國家知道香港人有和平表達訴求
所以大部分希望大家以和理非身分表達意見
前線亦應該尊重同考慮大局
因為前線都唔可以同和理非割蓆
大家都係一體！

咪即係自私囉

唔甘心係人都有 但而家係對抗緊暴政
你唔甘心送完頭 比人拉咗 咁之後呢?
咁易比情緒控制點得 屌佢地唔走我覺得無問題
但又唔需要講D太難聽嘅說話

721 811

我只係想大家快啲返屋企洗臭腳

因為叫左走叫左幾日啦
你可以唔甘心
咁唔通其他169萬9千人會唔甘心咩?
做人唔可以太自私
只係諗自己
要諗大局
我相信今日出黎既170萬人都無人甘心
因為有人盲撚左,但唔甘心唔代表可以衝動

同意 兄弟要互相扶持 唔係互屌

樓主點同 1700000 人交待？

Dllm
次次都係咁
係咪又要爆多隻眼
明撚知多鬼
你老母臭化
百鳩幾萬人出黎
唔係個個撐你勇武

香港人無得再輸

麻煩都叫佢地尊重下冒雨淋左全日既手足感受

最重要既係我地有stake㗎，大家今日都淋左一日雨行到巢皮，唔好浪費170萬人既努力啦，最重要一點：坐喺路中心上網有x用咩？

咁講又唔啱喎，當初唔係靠勇武迫班狗出咁大武力，先至谷到二百萬人出嚟。。。。

返歸洗腳啦 應該爛架啦

一小撮人嘅感受大於200萬人嘅決定

苦肉計 vs 不分化不割蓆

仲唔走嘅就係鬼 黑白分明 冇得呃

正解

人地申請緊司法覆核
你一句唔甘心 搞散哂人地成個plan
係咪好威水

情乜感，釋乜懷呀？ 一早講好左走嫁嘛

民陣要JR個通知書，請大家散水

點都不割亦都唔好係度捉鬼
但可唔可以理解下人地叫你走既原因？唔係因為光環唔係因為要打飛機 係唔想漫無目的咁比狗咬
都未計民陣話要司法覆核

如果冇勇武 班和理非仲係2014嗰堆losers慢慢永續社運喇

屌你老母連登啲說話難聽到 屌哂你地老母

仲留低就係無道義，同百萬人割席自私鬼，屌你已經斯文，更想打柒你，唔好陀衰前線

根本依家濫用咗一齊走 當初一齊走係成班夾佢地走 依家一齊走係留低一齊唔走

唔甘心今晚冇食 TG
定唔甘心今日冇得同速龍鬥快跑？

當初還當初
而家仲響度戀戰既多數係覺得過癮

懷疑5毛分化大家，快對推勸人走嘅post，唔好比屌人嘅post上熱門

你去含撚啦 屌你老母

乜9情懷？
咁樣只係代表仲留晌度係為左佢自己
大家都係緊張成個大局先屌
宜家對家要放鬼放狗好容易
我地絕對被動
點解仲要不斷俾機會對家入？
仲坐晌度同慢慢行jm9?

推

請專重大家既共識

你都識講要尊重
係咪都要尊重返所有其他出左黎又好順利返屋企既同路人?
係咪要至少比其他人一個理由?

走啦屌

［一。齊。走］
全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

由佢死？

因為當佢係自己人所以先要屌
如果我係當佢condom仔嘅我話之佢去死都唔關我事 但係做唔到 所以希望佢唔好因為唔甘心令佢自己身陷險境

自私撚

試下講：
唔完美 有改善空間 但可以接受

無錯，係叫人走，唔走要齊上齊落就夾人走，唔係屌人

大家都係為反送中同一個目標出黎
今次集會要和理非係其中一個戰術
唔該唔好因為勇武派呢個名而覺得自己要每次都要衝
勇武除低gear都可以做返個和理非既

光復香港 時代革命

最重要係地點嘅問題
要最後一刻先走先甘心嘅話 就係維園搞
金鐘無不反對通知書 除時有理由衝出嚟捉人都無問題
民陣開哩條路線 都係靠大家多人行出嚟
今日講咗和理非開始 和理非完
要開戰線嘅話 聽日開始開返囉
唔想結果好似三罷咁

推
大家手足，態度好少少
對住政府同班狗先出盡力屌啦

講得好！

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

馬路拍拖行街慶生日叫戀戰釋放？

同意
好撚感性咁諗
其實上過最前線嘅
真係會有種好唔甘心嘅感覺
係真係要有人拉走先肯走

因為以前冇共識要走
而今日講到明和理非

唔割 唔好鬧佢地

大家可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

真

所以就搵咗咁多狗滲入

所以更加要醒水

聽唔聽意見你我有選擇權 只希望不受傷 不被捕

已經唔係討論咁樣送頭有冇用
係直頭對件事百害而無一利

JR係覆核緊「批與唔批遊行」「未行先判」呢個決定

大家都有自己既諗法
完全冇問題，但都要對手足有基本尊重

如果所有野都求目的，721上環都玩完中聯辦點解唔走?
但我好肯定話比全世界知
果日係第一次黑犬開槍+TG放題
果晚現場手足人數唔係好多，但氣勢係除71外最最最強盛
如無意外正正就係果日令所有手足確立左「光復香港，時代革命」既信念
再加埋元朗恐怖襲擊
就因為721上環既士氣波
再下個星期先可以係元朗打到黑犬七個一皮

咪係 推爆佢

豬隊友比神對手更可怕

喂。。。出黎同 170 萬人交待呀。。。樓主
連真勇武都話今日和理非

你仲係度撐？幫鬼出聲！！

好肯定今次唔同之前
因為去到令一個過程

我寧願我呢刻比人屌,都好過今晚無啦啦有人送頭

Push

即係咁......
情懷呢味野，可以忍下嗎？
依家d黑警狂開反對通知書，借口話會有衝突，依家呢個遊行主要目的除左曬馬，就係想大巴大巴刮落d黑警度。
你咁樣搞，文宣好難做野......

真 唔走個啲好多都係無裝打咭人

咪走緊囉屌咩

送硬，放心

焦急是因為只想大家不流血，不被捕咋

點浪費你心血呀

可唔可以唔好俾情緒影響到計劃？

講好左架嘛
核彈都唔割
唔割就係唔割
屌乜9呀

用不推文啦

明唔明咩叫打緊輿論戰
即係草船借緊箭，未夠箭時你一野衝去打
咁要喊既係咪個170萬香港人

本來今日都係一個progress
但你唔甘心就搞到成個效果減弱？令全部人離目標遠左？
咁樣即係幼稚
重新諗下咩叫Be water

求下你地理性D啦

有臥狗
快尐走啦

好 唔鬧 手足要安全

勁多人重坐係到

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

但你知唔知你O既情感釋懷令幾多手足都唔願走

大局為重，可以嗎？

不割蓆 不分化 核爆都唔割

前線一樣覺得你地和理非鳩行 唱今天我無撚用啦
人地有無屌鳩你

阿sir, 你打咁多隻字都煽動唔到人， 會唔會俾上頭插架

咁屌真係唔係幾好

你今日有冇份行？
你就五毛呀屌你老母

次次連登都係咁
我諗勇武睇到慣哂

就係冇人想由得啲手足 被拉 先至 希望 你哋今日盡快 返屋企休息

話明各有各做, 而家計劃係咪代表大台?

負皮上一頁 根本講好咗和理非 你留乜撚野？

but this is war......

做咩無啦啦熱門一堆話割

前線今晚留係on9左小小
但話要割係鬼個d on9都不如

你地要割割飽佢，割第1次就準備好第234567次

快d割啦，以後冇遊行我唔洗出街幫手仲好

無人屌，你冷靜啲

立會留守係statement
今日留守係冇意思
今日和平散去先係statement呀

用71果個例子
最後果幾個比其他人抬走左wo

成日話兄弟爬山，各有各做
但宜家係留守果班既做法，係影響緊其他人既做法

前線大晒咩 冇目的既行動
7.1 立會有目的有回響
今日留係到冇目的 漠視170萬人 喎

唔撚割呀

快傳！民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港！

而家啲5毛真係惡，下下都要屌人老母
今日我由2點行到8點

阿sir仲未有得除襪? 定係你對襪冇濕?

我只係清楚佢地諗緊咩
我走左

支持叫人返屋企
但唔好屌
注意下自己態度唔該

咪係，前線習慣包底最遲走係怕有特發事故都可以即時支援，唔係為搞事！
今日和理非主場叫人走唔係問題，但講嘢可唔可以唔好咁難聽。見到有人話留守個班係出賣緊170萬人，即刻嬲咗，宜家12點啲人都散得7788啦

各有各做唔代表完全唔駛合作
如果唔係不割蓆點黎?

平時理撚得係到坐10日啦
但你今次係騎劫左人地個活動
人地仲有831架
咪咁自私啦

Tui

我地覺得唔浪費我地包裝到就唔會浪費 我地要叫人走 但都唔可以覺得會浪費170萬人嘅努力 因為連自己都覺得唔岩國際社會點會覺得岩 所以我地要攬佢地 不分化不割蓆 千錯萬錯都係政權迫出黎嘅

你都kai,依家唔係玩泥沙。緊係要有目標,實事求事,你知唔知即使一次和理非遊行大家都放左好多成本,如時間,人力,物力。
而唔係情緒大過理性,唔甘心就代表可以亂黎
真係太細佬啦講埋d野

我本身都想打埋呢句
但我....唉算啦 可能有屌呢

睇 live睇到好撚嘈
班手足起碼叫左一齊走成個鐘
你老母仲有班仆街自私精係到鳩企唔知做乜9
麻煩解釋下點解班仆街要咁油

鍾意衝鍾意留守既可以擇日再戰
今日民陣召集成個星期都講左唔會有後續行動
宜家又提緊司法覆核，仲堅持留守送子彈俾警犬?

咪係，又冇話死都唔走，嬲咩姐

我地去片

由2014年屌到而家喎師兄

所謂共識咪又係和理非大眾決定
姐係要你地批准先可以勇武？

和理非永遠佔大多數 咁佢地話晒事？

唔想再有手足被捕，所以現場既人唔該同我即刻返屋企

咁點解你唔明天自己去佔路，係都要騎劫人地個遊行？

比班狗拉到坐十年再慢慢回味「最後一刻」啦
到時真係無人阻你喇
依家講緊班人留低 到清場果陣有人被捕
第二日林鄭可以開記招大條道理話呢個集會唔係和平 都係會演變成暴力衝突呀 比少少大局觀可唔可以呀?
咁樣對整場運動有咩幫助呀? 你答我喇
少數人嘅感受就要尊重 170萬人嘅感受就唔洗理會?
相反
如果一早散水 > 設死線逼政府回應 > 政府唔回應 , 勇武出師有名升級
呢場戲唔係做比你地班深黃睇 而係做畀淺黃中立淺藍睇架
講左幾多次不流血不被捕? 係咪要拖到最後一刻先叫出過黎有做過野?
自己好好反省下啦

全世界返屋企！

無論點都好, 唔好以尾班車作為死線, 有人要轉車.

當警察一出賤招唔比港鐵行尾班車, 或者成架車使入車廠就全部出事.

警察你識得講一個代表成隊
示威其實都係一群被代表成隊

今日大家講到明和理非 唔會有人被拉，繼續留守就係漠視緊我地既意見，係佢地同我地割

講得最難聽個啲根本玩分化

我都好撚想佢地走 因為現場一定有鬼

但我絕對講唔出割蓆同背棄我地既說話

我淨係講我自己啦，我今日嘅目標係 參與一場 大型既公關show比國際媒體睇， 同埋你要有一場大型嘅和平活動先可以令到外國政府有理由繼續去介入， 而呢個目的現時已經達至咗

以往講尊重前線決定係因為尊重佢地押上自己前途黎抗爭
今次唔走已經係賭上日後遊行權利同勇武既安全
係咪應該尊重返民陣 尊重返一直不離不棄既和理非?
坐曬係石博玩手機可以爭取到d咩野?

個人情感凌駕整體利益？
恕我無法認同 對我嚟講呢種心態一樣難聽過粗口
我無屌過鬼定唔鬼 隻game唔係捉鬼敢死隊 亦唔係以匹夫之勇敵萬軍既義士無雙 而係齊上齊落既香城Online

利申：有開post講會哂咗170萬人努力既散水撚

最起馬要信守承諾 應承咗今日和理非就和理非
知唔知百幾二百萬人好難叫
我支持戰線 但都wher爛晒塊面叫和理非信大家唔會做咩危險嘅事先叫到佢哋出
應承咗就要做
過咗今日乜都唔會屌
但破壞承諾就要屌

咪係
下午係咁叫人出黎
出左黎又叫人返屋企
算點

咁佢地有冇尊重今日咁多人嘅共同期望?
大家都係要求今日一日咁多，點解唔尊重下?

點樣浪費啊？
留多喺金鐘一陣就令到成個 170 萬人遊行無人理？你係咪林鄭嚟？
170 萬人已經好夠 noise
留喺金鐘幾耐都唔會 spin 得走呢 170 萬人嘅努力

最近真係咁
但我真係睇唔過眼 唔想人地金鐘返到屋企
見到個個post都屌自己

幫推 唔撚割
屌你又話人無腦又話人on9又話人係鬼
有冇諗過真。勇武聽到會好洩氣？

不分和勇 團結一

講好核彈都唔割結果今日成個熱門都係到話留守係鬼口號嚟㗎屌你？

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

有禮貌啲 嗰啲都係我地手足黎 一個都不能少

size=6]不割蓆 不分化[/size=6]

對唔住，次次都有手足戀戰，次次都有人緊張前線手足走唔到，不分化不割席。今日辛苦大家。

事前有幾多人出黎屌話反對呢個共識呀
行動左, 而家到最尾先黎反對會唔會調返轉係, 170萬人比人割呀
唔好成日覺得各有各做 = 你做你我做我, 完全唔駛合作啦好無

講好咗今日和理非 一齊返屋企架嘛
而加 屋企要人呀！

咁你咪自私囉 小數服從多數

我地絕對無可能同金鐘人割𥱊...

屌撚曬啲割席分化撚
屌埋啲話有人留守今日就白費嘅冇腦人

但現場手足可唔可以講下點解唔走？

有個男仔俾RTHK 32台影左大頭，正面，口罩都無戴，容許我叫聲你大佬，你真係好勇。

民陣要JR個通知書，請大家散水

民陣表明和平、理性、非暴力手法表達意見，質疑警方以一定有罪案發生為理由拒絕民陣的申請，「只係單單佢哋猜測」，民陣會考慮提出司法覆核。

民陣考慮就周日遊行上訴被駁回提司法覆核
2019年8月17日 00:12 Share to Facebook
觀看新聞片段

【Now新聞台】公眾集會及遊行上訴委員會駁回周日民陣遊行上訴，維持警方決定，只批准在維園集會，而周六的光復紅土遊行則上訴成功，獲批准以替代路線舉行。

本來被警方反對的紅磡及土瓜灣遊行獲上訴委員會批准以替代路線舉行，由海心公園出發遊行至黃埔港鐵站，時間由下午三時半至五時半，主辦方要派出一百名糾察並在終點呼籲遊行人士立即離去及不應參與違法行為。

至於同被警方反對的周日民陣港島遊行上訴被駁回。

民陣代表律師陳詞指，遊行可讓支持和平、理性、非暴力的市民宣洩情緒為局勢降溫，又指不介意縮短遊行路線把終點設在灣仔盧押道。

警方認同民陣是好品牌，但過往遊行後有市民由灣仔行至中聯辦，說明民陣無法控制市民行動，批出遊行不反對通知書為勇武派提供掩護，警方已作讓步批准維園集會。

委員會指，遊行及集會對公眾人士及公共秩序安全造成嚴重威脅，加上近日遊行後發生的事件決定駁回上訴。

民陣對結果表示遺憾及憤怒，考慮提請司法覆核。

警方期望主辦單位尊重裁決，並協助警方讓活動在安全情況下舉行。

答到你未 如果今日出事
民陣JR好大機會被黑警有證據話唔批遊行係正確

咁都影到

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

呢班人想送頭冇問題，但佢地令到一大班人夠佢地送頭先係問題，自己做決定既時候，麻煩多考慮一下其他人，你唔坎人地走又屌人割蓆，你唔走人地陪你唔走你害緊人呀

大撚哂呀 家陣?
明知有機會浪費哂178萬人以上嘅心血都要留 唔撚屌得呀?

和理非表示，不割
只係希望出蛋前走

如果可以落負評我一定落比你!
你咪撚用7.1 同你地比!
我睇到好多人係度食煙吹水講笑玩手機!
咩撚野情感抒發? 根本當左旺角行人街重開, 要留多幾分鐘企下馬路好似唔企唔夠喉!
你叫我尊重你, 你又有無尊重我地?
叫撚左兩個鐘要散, 個個唔撚行!
講好左今日唔留,全日和利非, 你而家夠薑同我講留低係無錯?

點解金鐘果班咁唔識尊重人

ngo dei you june chung 170 maan yan ge hard work ching

nei ming ng lun ming ngo up mud 7 ah?!

首先 不割蓆 不分化
但請做每個行動 行為前 都事先諗下會帶來咩效果/作用先
如果冇既話 係咪就只係順粹想自我感覺良好先？

啱呀 真係冇所謂 儘管留啦 被人拉都係佢地嘅事啫 冇理由要阻啲決心尋死嘅人

今日同之前冇得比較
一開始有共識係和理非既快有格硬要留有冇尊重過其他人？

一齊返屋企睇大波Madam 呀！！

我屌你老母，有冇睇直播？
班友係到拍拖，吹水，禁電話，仲要無gear
唔係有冇用既問題，你地依加係害緊班為咗保護你地而留底既人

同埋就算前線真係有人唔甘心.
但要考慮其他捱義氣留低既人既安全.

每次都有唔少咁既人被捕.

感謝前線警員警民同心
假裝25狗融入抗爭者行列
光明正大要求五大訴求

你好on9

我都覺得好難聽
破咩壞
講完唔走都冇辦法
由佢地 一係好似立會咁夾人走
唔好屌自己人
唔好捉鬼

態度好啲啦連登仔

唔好意氣用事，當連登仔求你地都好，有人比人拉左就完架啦！

外界只會當你同一班人
你唔好on9

冇被捕就得

屌人唔走嗰班痴哂線咩
出黎抗爭嗰班唔係第一日出黎, 走唔走佢地自己唔識諗咩?

仲講返民意同文宣, 又話驚影響司法覆核
講到明核爆都唔割架嘛
警犬搵幾條友出黎做鬼俾人睇, 呢度風向帶到就話唔走就係鬼
分化就係咁易

岩呀

當佢地躝街咪算反正後生都唔鐘意咁早返屋企架啦

屌佢地都係唔想再有勇武兄弟被捕
你以為和理非見到被補數字上升會好開心咩

利申:不割蓆，但勇武今晚不能被補

Agree

老實講屌和理非屌冷氣軍師時就屌到發發聲
屌前線就話禮貌乜乜77
咪撚再流血咪撚俾人拉啊屌你！
唔準再送死 至少唔係今日！
返屋企！

你收皮
你肯定喺鬼想帶風向
7.1 留守立會你咁都講得出
當我地唔知宣言依嗰先喺目的？
此post已完
樓主喺鬼想帶風向
停止回post

屌 啱呀 屌乜撚呀仆街

留低就係為左想做到d野?
而家留低唔單止咩都做唔到而且仲會拖垮成個運動
搞清楚你到底為左咩出黎抗爭

但係陣間有咩衝突 政府就會有一個藉口避開唔回應我地 今次出黎既人 多過之前好多 唔好浪費佢地既努力 其實都係一日啫

要識收，唔係一句前線決定就大哂！唔該金鐘既兄弟即刻走！夠喇，要戀戰要勇武唔係今日！依個係共識！

走啦,好撚多鬼啊

又見到
點解留守就會浪費曬170萬人心血呀？
係政府可以否認有人遊行
定國際新聞抽起唔報香港遊行
我今日有出嚟 我唔希望佢哋留守 但更加唔覺得佢有浪費我心血

前線而家係大台？
170萬人企成日，為咩？
只要同防暴有少少衝突，今日就完全白廢
因為聽日政府同媒體又會SPIN晒去講示威者暴力同犯法

尊重，支持，推

不分化，不割席
不送頭，不鬼論

一句講哂 前線唔係大哂 唔甘心就831再戰！到時大把人陪你

8 月中啦仲講立法會。

班狗轉哂策略放內鬼，仲留唔係鬼係乜

淨係唔想有人比狗拉 有咩問題

因為佢地參加既活動搞手講明係和理非冇後續，佢出得呢個活動就要尊重搞手，佢要留守既，唔該自行另外申請一個遊行活動

愚問
睇apple live 金鐘啲人好似散得7788?

就係因為你既個人情懷 個人情緒影響晒大局呀

如果所有人都和理非, 咁同928有咩分別?

而家淨低有十幾個唔走⋯⋯⋯⋯

全部走！
一個都不能少！

叫人出維園 叫你唔好留低 冇衝突啊五毛

前線屌前線冇問題
又唔係割

大家都係想件事好
你咪聽下人意見

終於有人話

不割不分

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

係真唔係,我唔信

唔係淨係叫人走

be humble

係 我覺得係要走
但係唔代表可以話人鬼同係咁屌

總是學不會 再聰明一點

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

唔撚係大台，而家民陣要做班狗，各有各做係各自為件事好唔係影響到做緊其他嘢嘅人

無你諗得咁複雜
全場都係黑警扮既引你留守叫佢地走ja

放心
今日一定冇人可以入到
有咩野都可以SPIN落黑警臥底度
最多就係話太多人唔識得行行左出馬路

無錯

又衝一次俾政府有藉口唔回應

勇武ok,但唔要死蠢，返屋企唔該，唔好要人擔心

睇直播啦，咁懶

又可以block 一個

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!
屋企要人!!!!!

今日共狗會意識到

和理非同勇武根本難以建立默契同合作

長遠策略就瘋狂進行內滲同分化⋯

2014年，任由感情抒發，最後輸鳩晒

就是屌撚醒你地，百屌成材，慈母敗兒

由佢俾人拉

成個星期講左要走，要人尊重都要識尊重翻人
用行動表現翻，唔係感情用事而留
當然語氣可以好啲

提防五毛分化撚

做返一次好好睇睇唔得既 係要比人睇死？樓主縱容晒啲惡劣行為

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO到11點為止都非常正常
冇啦啦會有一班人將今日勸前線走既說話扭曲成係割蓆
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

其實你e家唔走，到有防暴黎又走，咁其實為乜？

但唔係可以下下用尊重個人既決定去反駁大家既勸告

依家所人做既決定

都代表整個群體 影響大局

唔係尊重個人決定就大哂

你自己諗下點樣做先係對香港最好

係對香港呀

點解要分和理非定勇武?
今日170萬人齊上齊落唔得?
928問題係邊? 928係比差狗扔催淚彈同打到仆街喎, 同而家一樣係比差狗過份武力對待
唔好立亂將個指責指向現場示威者 (現場示威者唔單指勇武, 如果係咁對928有出去既人好唔公平)

點解會浪費曬今日170萬人心血呀
你出留言之前有冇用腦諗過你打嘅嘢 定人講浪費你又跟住講
今日170萬出嚟係事實 外國媒體都有報 香港新聞都會報
會唔會因為有人留守就可以抹殺曬？

知道你擔心兄弟，但也要尊重兄弟，我相信他們的智慧和見識，總之就是，核彈也唔割

不流血、不被捕、不受傷、不分化、不篤灰、不割蓆、不認命、不中計！

大家有冇諗過，仲留係現場既人未必有睇開連登，所以唔知資訊，可能只係見到有文宣知道818，之後自發地做所有野…

係唔應該屌既
但如果係因為你講嘅情感釋懷 會覺得可悲
自私唔理性 唔出口屌同分化 但的確係豬隊友

唔該跟返大隊,團隊係要互相配合,唔該唔好咁多個人主義,個人情懷

其實真係好撚on9
你話留低係有目的 好我明白我支持
但又唔係有目的

你話今日係升級死線 好我明白我依加出埋去Tim
但又唔係喎
其實發生咩事？

其實知唔知幾點開始叫金鐘既人走，都叫到宜家12點
差唔多全部post都係話返屋企，現場又有人叫晒口號，全世界，返屋企
都要搞成幾個鐘，我唔知道留係度既人，想話要留到幾點先肯走，係都要等班狗出晒黎，放返幾粒煙先滿意？？

情感釋懷
唔應該係藉口！

同意

態度好啲唔可以咩？ 係要下下屌

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇講過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

最少100萬叫你走，你唔走咁同林鄭有咩分別

71果次爆入立法會有無plan過呀
好心你地啦成班冷氣軍師
勸人好好地語氣唔得
係要屌人自私 屌人係鬼
咁落去成場運動真係比你地分化到無人肯出黎勇武

勇武不等於on9
冇目的留守都做咗唔少,大家都冇嚐
但今晚留係對運動有害騎劫170萬up人行動
仲要人支持?冇撚野阿

人地好聲好氣勸就屌人三毛冷軍散水撚
屌鳩你叫你走又話說話難聽
次次一句尊重前線決定就大撚哂
咁係你地自己同人割唔係人地割你囉
要人唔割前題係唔可以一言堂
今晚後一定要諗下制約前線行動
咁玩落去遲早仆大街,嚴重過機場個次

唔走冇車搭啦屌

只係想講，做咩都要學識收放自如，聽日170萬民意就係我地最大武器就係人數
但今日如果最尾又係比狗暴力清場，就有位比狗比港共SPIN去最尾呢一刻，完全無視170萬呢個數字
我唔知政府會唔會回應呢170萬個民意，但你地前線手足都比D機會我地去試一試啦

咁點解佢地又唔尊重二百幾萬市民

我都唔明點解要屌
兄弟爮山.各有各做原來得個講

一句唔甘心就可以隨意破壞幾百萬人既努力？
返去練好你哋控制情緒既能力先企上前
唔好令我哋前線既手足蒙羞

Respect

如果前線成日用唔甘心好要脅後排
你過意得去?
你一個留, 就變左好多個唔捨得掉低你而陪你留
最後因為你一個
全部人被捕
咁樣真係好?

你可以今日唔出
其他時間唔阻你

你講得好好呀
係「夾」佢走
佢地本身就係唔想走
但都無呢家成個連登咁屌佢唔走
屌佢地無腦 屌佢地蠢

同埋個陣差佬推進緊
完全唔同情況

真,唔好亂屌人

而家要追求最大效果
個人感覺可唔可以擺埋一邊呀?

如果一個人個意志影響大局
係咪應該勸佢呀?
提點 同割席, 你識唔識分?

大家要保持清醒
出嚟嘅目標係乜 要諗清楚
目標達成就應該要撤

一陣唔夠人 手足比人拉
或者武力清場, 又濛糊咗個焦點 目標

大定一定要有勇有謀, 唔好比憤怒支配

你咁都唔明啊？而家對家見你哋今日咁和平唔鍾意呀！呢個係一個局嚟㗎佢一定會有啲鬼係入邊沒黑

今日170萬人有好多人都一家大細，今日企左成四五個鐘好多小朋友都辛苦㗎有啲甚至第一次出嚟
唔係話唔尊重前線，咁全線有冇尊重過一班一家大細出嚟嘅人，你係咪唔想人哋以後再出尼

周公見！

部分同意
again
呢班係撚前線咩

612嘅作用性質都唔同，你拉埋嚟講

老老實實，好聲好氣叫一齊走叫到宜家，自然有手足心急激動冇咁禮貌。咩感受最後一刻，救命，大把時間感受，大家要明今日個要用170萬和理非嚟控訴政府極權唔批不反。留愈耐對件事愈冇幫助。

今日和理非係因為想下次遊行人數可以破頂
呢家警方就係玩野
唔證明俾佢地睇我地可以和理非真係唔使旨意再有咁多人出黎行
總之民陣既就和理非
其他勇武無問題

點解會spin到去留守就 葬送香港
你都離撚譜 正一垃圾分化撚

咪屌啦，現場1/3 都係螢光衫

前線唔代表有勇無謀

做錯就要屌，大家今日目標係和理非

你留守就係唔跟共識，會破壞我地170萬人既心血

問題係你敵人可以用之後你地唔走既時候，佢地清場又好咩都好，劇本寫好晒黎就係等你地上勾，然後又話咩衝擊又盛，然後就將成個輿論帶左過去呢d事上面，淡化170萬人既努力啊

你答我留係度到底為咩？有咩效果？

好態度咗幾個鐘啦,有人聽咩?
咪又係俾你地屌三毛冷軍左膠

咁呢啲叫冇大台 每人有自己諗法 你走佢又唔會屌你 點解人哋唔走你就屌佢?

Welcome to 2014
果然劣性難改，14年捉鬼果班到今時今日又捉返鬼

On9，停衝一日好似會死咁。
停衝一日係要合理化之後嘅升級
咪撚好似班黑警，見今日冇事發生，又叫人去旺角去機場啦

其實前線睇到真係會唔開心
係前線真係好辛苦㗎

唔走又話鬼, 又話破壞成果
而家咪就係指責緊現場示威者囉
總之要走就走, 要留就留
各做各既, 有咩之後再檢討

核彈都唔割依句野文宣用架姐

你知唔知現場係有幾多人係因為唔想漏低手足喺度
所以想等埋一切走果？點解要嗰啲關心你嘅人冒險陪你呀？
宜家唔係打機呀 唔係一句唔甘心就代表你可以唔洗考慮其他嘢架 冇得restart架

有咁多地方唔留點解要留金鐘先 貪易比人水炮催淚？

屌鳩你地小小大局觀都無
你做ON9野得唔撚俾人屌得?
連尊重其他人100萬人共識都唔撚識
屌得你小啦

但可以屌

推呢個

唔好咁細路仔

前線次次都用唔割蓆去要脅人
逼人要認同死守送頭撚
真係好惡
你一個留
就累到全村人陪你留
最後含家產拉鳩晒
好撚過癮?

坐到而家都唔走你話唔係鬼既
咁就應該係食TG食上癮既

老老實實，200萬人入面有0.1%無應承，都已經2000人

走晒未

大家唔好屌黎屌去
只希望手足今晚唔好有事

咁唔好要咩真普選啦，選完你班仆街又話人地話晒事

今日個個都係前線
唔該你收一收皮先

而家冇人想你留, 冇人需要你留

唔好自以為是
番去反省下

我由2點行到6點幾
成腳巢撚哂
係維園冧足一個鐘先行到出去
你老母真係五毛喇

話佢地係鬼我覺得係唔啱嘅
但屌佢地蠢我覺得好合理，因為佢地真係蠢
立法會留底嗰三個係預咗100%俾人拉
但班前線唔係

喂大佬，用下不推文先

咁撚多鬼係度帶風向 真正前線自己會醒目架啦 係咁屌人 你地先係鬼

講多次
鬼 就6月9到宜家都有架啦
金鐘班人 我自問唔認同佢地嘅做法
有人叫哂走都唔走

但可以話佢地做得唔完美
但如果每次都捉鬼
場運動真係好易散

唔好再中警察811出鬼呢招好嘛大家
齊上齊落

你屌還屌，
咪撚死日講割蓆同話人係鬼啦！！！
話割就割，
又當前線condom呀？

點同
今日有晒共識行完就走

有相為証，想睇可加TG
利申靚絲
你老母係五毛

就係有班唔知係帶風向定係on9係度屌
真勇武返晒屋企吹腳皮啦

831約定你

8.18 2350 同場加映黑警扮示完示威者 行番入狗屋收工

同意 點解講野可以咁難聽
大家冷靜啦，比d 尊重
人地擋子彈架

係各有各做但而家所謂喺前線嘅人究竟做緊乜撚嘢

抵屌

核爆都唔割

五毛帶風向屌前線 分化緊我地 唔好中計

佢哋留守點樣浪費同路人所有心血呀？
我唔同意留守 但更加唔同意留個守就浪費曬心血
今日遊行係事實亦係海外有報導 會唔會因為有少少手足留守就會抽起曬啲報導？

我今日有出嚟 我唔認為佢哋浪費我心血
麻煩巴打留言之前諗清楚

其實我覺得大部分係和理非，把握機會chill out 下而已。唔使咁緊張。

頭先係連勇武都叫大家走，勸左三個鐘啦

咩叫尊重返大多數既人屌你老母
咁同2014年有咩分別
大台大晒?

講多無謂，下次前線等，我大叫你個user name

我覺得要走，要早啲走
但亦唔覺得呢少少沙石會影響日頭嘅成果
更加唔會成為割蓆理由
核爆都唔割
可接受，不完美，要改善

我都見到
好似幾靚仔下
R. I. P

不割

我諗原因係因為本身就提前有共識呢日係完全和理非，冇後續，活動宣佈完咗就應該走

今日亦冇特別事件發生要留守，所以冇需要喺現場再決定走定留

不屌自己人
不分和勇 團結一心

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

直播出埋街，希望佢自己會知道

分化狗一隻

BLOCKED

我諗好多人都試過好聲好氣頂唔順先屌，現場軟硬都試過，有啲人真係唔屌唔鬆化，老實講你都咁大個人，承擔到留守既風險咪留，當下次需要你既時候你仲可以出現到咪留，做人唔係淨係諗眼前呢一次

做嘅每一步都要諗對之後嘅運動有冇好處
首先民陣就話明會對警方安排作出上訴
希望下次可以bargain到更加好嘅安排翻黎

其次，如果繼續留低係度
假設，一個唔好彩
有人被捕/受傷，或者狗專登放一兩個小隊出黎製造衝突
邊個可以保證到個場面會好好睇睇?

大家都知和理非/勇武/set死線/文宣每一環都係互相配合
想件事好嘅就應該每個人都自我反省，唔可以出事之後先諗
我其實都係想點點點姐，點知件事會咁樣...

手足出咗事要攬，唔割席，但係唔好浪費時間精力
係呢啲咁垃圾嘅時間同地點啦

純勇武政府係唔驚，你要證明俾政府睇勇武係有民意支持
停一日勇武係回氣，係要逼政府咪撚差去衝突度，要認真回應
唔回意呢幾百萬人係會對勇武升級冇問題

對外，係要話俾國際知，香港人係乜都做過哂，唔係爛仔波

唔開心?
你覺得被人拉個D好開心?
就係因為又唔走又要留
先搞到咁多人被人拉
如果之前一早肯走
就唔洗被人拉
727 728 811都係
你想無視呢個問題無視到幾耐?
問題係要解決唔係無視

口講唔割

但實際就猛屌猛割

你話驚擔心手足有事, 叫人走都正常
樓上成班人話影響成果, 浪費170萬人心血
分化到咁, 前線睇到都心淡

popo d 底級打手post都咁多人認真回post

其實你地係唔係弱能中心上緊網

唔怕講出黎等大家一齊笑你

知唔知咩叫衝 現場撚有衝
我都唔同意佢哋留 但佢哋冇衝
留言之前用下腦

雖然擋子彈唔係大哂，但係大家都係手足，可以唔使下下屌屌屌咁

大局觀既問題啊大佬
成班屌人話分化心淡
又冇人答得出留係現場係呢刻對成件事有咩幫助

不割席、不分化、不指責，唔係口號黎，係真係要實行。

唔好拎71嚟俾啦嗰個係立會呀
你佔金鐘有實質幫助？

依家開始要用腦用策略
要智取呀
你下下唔捨得感性行頭
咪五年前咁撚樣囉

不割蓆 不篤灰 不分化

又唔好下下屌住叫人走
提下佢地唔好留咪算
大家都係手足黎

推 唔割席=互相尊重

返屋企

我認同今日係和理非，但係我想問點樣浪費？6.10 有冇「浪費」到 6.9 103萬人行出黎？你和平，政府都可以照出聲明話你堵路阻礙交通，勸人走絕對可以但係點解要亂咁指責人係鬼？？

不問責 可以商量 不分化

割咩?
宜家次次都死守唔走
又唔話得?
唔通要讚佢好叻叻唔洗被人拉?

佢地做緊佢地覺得應該既野囉, 每個人抗爭都有唔同方法
乜都要管住, 不如set返大台拍手唱歌散水算啦

今日死要留既
真係可以今日唔出現
其他時間我理撚得你
同我講咩情感,又唔見你地71之後留到比人拉為止
為自己上癮黎搵藉口

成個連登都叫翻屋企
請問留係到係送頭定等水炮車?

要屌既，就係仲留喺嗰度既和理非

我覺得既然有170+萬人
應該會有部分根本唔睇TG同連登既人係度

爭取民主就係要學識小數服從多數。
無170萬人和理非企出嚟，
你覺得齋勇武又會有用？

不分和勇！不割蓆，不被捕啊！

不割
但前提 講好 今日 係和理非 返屋企
今日係 和班非 話事
今日

幾千個正評就係你地所謂共識？
就憑呢幾千人騎劫其他人意志？

g持

on9, 打緊仗仲講感受，認同你既下次隊友會被你累撚死

發現有幾個真係五毛打手黎
同一個問題問幾次都答唔到

因為屌人個班就係想起大台嘅鬼.

係你要諗清楚

和理等於大台?

嗰啲前線嘅 戀戰撚、唔甘心撚、最後一刻撚 同左膠嗰啲 階段性勝利撚、今天我撚有咩分別？
都係因為情感主導，做啲對成件事無幫助、只係滿足自己嘅行為

放心 嗰啲post係分化撚 分分鐘真係鬼黎

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

你話分歧大話姐
今日有好大共識係返屋企

唔好屌前線
可能佢地想試下玩部水炮車呢
Respect

嗰種人一係潔癖撚
一係就唔夠決心
而家又唔係叫你衝
你怕浪費左你嘅努力、怕輸就叫人走
有冇諗過當初冇前線就輸左，而家叫你畀少少包容都唔得
你出左門口12 個鐘冇返屋企嘅努力被佢地破壞左
有冇諗過自己都破壞左合作精神，甚至場運動會散之後會輸
割就一定輸，點都唔割

推文回覆

夠la
stop

係時候諗下一步文宣

其實好聲好氣唔得咩 又話人唔用腦又話人on9 唔講以為屌鳩黑警同政府
自己友黎架 俾少少尊重啦

一陣搵幾個扮黑衫搞到有警察出事/死咪可以spin走成件事
明知人地俾個伏你仲要去助功踩落去到底咩心態

都想聽下而家前線價值何在
同咩時候先係前線做野既好時機

你試下人地擔心幾粒鐘既心情啦
你地比人拉,聽日咪又係我地去聲援你地
咁你地死磨有咩目的先得架

其他日子都算啦
今日講好左和理非，不流血不被捕
抖返個星期啦好唔好呀
一個星期當你拉廿個，好快就無晒人架喇
尊重講互相架

講緊你呀多啦A夢
搵個百寶袋笠撚住你唔比你出黎就岩架啦

我冇話留係現場有幫助
我都覺得應該要走
但係我只係話樓上果句“尊重大多數人意願”好有問題
重來勇武派都係少數
唔通衝入立法會之前大多數人意願都想衝入去?

想叫佢地走咪努力叫佢地走
只係可以講得好d,駛唔駛下下都鬼鬼聲

為左一種「最後一刻」嘅感覺
咁是咪姐係意氣用事？

咪由得人地囉, 留得係度都預左會發生咩事架啦

612唔係前線衝 你地呢家仲可以係連登屌鳩前線

有啲人唔屌唔鬆化

退場速度的確係要檢討下
得罪講句 差佬一行動
自己都未必退得切
唔好話咩想等d人安全先走

你老母呀 自己睇下呢2個月咁撚多衝突 都keep到咁多人支持 就知道大家互相支持 見到d咩浪費心血就覺得on9

你地講還講

屌人係鬼乜撚野意思呀？

屌哂你地老母

我都支持佢地走呀

但講野就唔好咁撚仆街

思想正確
呢個問題一定要拎出黎講拎共識,唔係次次都係咁,遲早出事

真手足走曬架啦
正式宣佈跟住係檢討+討論下一步時間

啱呀 大家都係手足 無謂次次互屌

頭先又浪費曬 依家又轉淡化？
我冇同意佢哋留守 亦冇幫佢哋護航
我唔係留低個個 我都好想知佢哋留嚟做乜 所以你反問我冇意思

我只係絕對唔同意你話人哋留一留守就浪費曬你心血

現場手足走得7788啦 有冇衝呀？見人留就話人衝 未審先判？你同個啲見人full gear就覺得人哋冇腦淨係識衝有乜分別？

同埋以往衝唔少啦 支持我哋嘅仍然支持 輿論咁易帶？係撐警嘅我哋衝唔衝 留唔留佢哋都一樣抹黑

出得去既全部手足都有心血
咪撚再屌自己人啦
再屌得返自己一個出果時就真係咩心血都無哂

其實唔係割
但真心問有冇人答到留係金鐘做乜？
趁熱鬧？屌狗？想食 tg？

去得前線一定有分寸

收工番屋企啦，重屌。
人地啲演員收曬工嘞。
個飯盒你應得嘅。

你自己睇有幾多鬼，唔撚走嘅咪依啲囉醒水啦，勇武轉曬地下啦，麻包袋好過啦

真係要諗下，前線究竟想做啲咩

停下啦
睇RTHK32都散左水啦

行左成個月勇武我地有無割?
今次到和理非留係到個班就先割我地?

而家有班人

搞d投票、共識

叫人唔好衝，話衝就係鬼，甚至話衝就要割

根本就係隱形大台

pish

其實現場嘅人通常都唔會上連登
成日話勸左好耐做咩

事實係真係會破壞170萬人嘅努力

立法嗰次如果留低係有象徵意義
但今次留低係全無意義！
真係愛香港嘅話唔該唔好為一己私慾而影響成個運動

叫人尊重你之前諗清楚，你有冇尊重和勇嘅共識？

612其實前線冇衝
同埋圍係為阻止二讀
但今日呢？

我幾時有屌人係鬼?
講野唔好咁仆街?
講左成個月唔好送頭
你係要送
洗唔洗死諫叫你唔好送頭?

一打開個連登
老母前老母後
肯幫你擋子彈都要俾你問候老母

一個人發夢又唔得既？
著好哂裝又唔得既？
自從有左「鬼」
明顯感覺到好多人既眼神都唔乾淨
充滿住懷疑

剩係想講

「要贏人先要贏自己呀香港人」

好多野都係基本既

尊重 同埋 禮貌

就算唔關呢場運動事我地都應該做好自己

光復香港
時代革命

係咩 咁屌佢哋戇鳩班人都係做緊自己覺得應該做嘅嘢喎 冇人想睇住任何手足出事 但屌極都屌唔醒嘅都無話可說
人哋要戇鳩就由得人哋去死 咁不如以後都set返個大台等班人之後戇鳩鳩咁企喺度博拉啦

話現場好多鬼，其實而家連登同以前都唔同哂，連登啲鬼多過現場

[b]咁你答到我 點解留一留守又無衝突發生都可以比你spin到去浪費曬170萬香港人心血未呀[/b]

我一直都係針你呢點 我冇認為應該要留守 但留守=/=抹殺曬今日遊行努力

警犬搵人扮示威姐呢招真係成功
最後成班係度捉鬼, 勇武既又係鬼, 唔走既又係鬼
想個個驚做鬼, 咪最後變返全部和理非拍手唱歌囉

有無諗過可以持續咁耐, 係因為和理非同勇武各有各做, 互相包容
最多做完返去檢討, 而唔係一唔啱就鬧人係鬼架

已經無大台，覺得要尊重大家事前得到嘅共識：818 和理非

成件事只係大家互相尊重

#核爆都唔割
#我愛前線
#但有鬼一定要防

想問下你覺得200 萬人行完都無改變到嘅野 今日170萬人行完又會有咩改變
我真係唔明 點解和理非出嚟打卡話好多人就當贏咗

留守巴打話傾下食乜都要比你地話我違反170萬人意願

你自己出公海睇下啦

屌撚到我口臭，鬼鬼鬼屌極都有呀

理據呢 一句你要諗清楚撻埋嚟 我就係諗清楚唔覺得佢哋留一留守又冇衝突都會浪費曬所有人今日心血

上次立法會係因為對準核心，所以勇士先想留守對政權，而且果時未知有鬼。
但今晚金鐘果班全部行行企企，又唔係有行動，守條馬路有咩用？而且都知道班鬼作風一定係叫人留戀對抗，點解仲要跟隨

因為連燈都有鬼，極力帶風向分化抗爭者

尊重前線無問題
不分化 不割席
但前線同勇武嘅人唔該自己都要反思下
唔好搞到而家變成前線一言堂 咁同政府無分別
的確係要尊重前線 但唔該前線都尊重下中線後線其他人 聆聽下佢地嘅意思再比前線做決定 好嗎
特別係唔係每次前線都可以judge得好 因為可能有鬼 可能有人因為狗太激動 可能因為消息問題無大局面去睇
所以唔該前線同勇武嘅都尊重下其他人

叫人走無問題呀 唔好講咩留低就係鬼 哩啲得唔得呀
咁同教條主義 捉鬼有咩分別呀
屌屌屌 人地依加咪走晒囉
前線識睇時機走架啦
走遲少少又屌

咁真係多謝你呢個月唔割
即係你認今次係唔同啦
請問有咩唔同

相信前線

連登真係最大分化平台

一個月前fb有一班左膠話勇武搞咁多野係浪費左100/200萬人遊行心血同成果
連登仔會幫佢地出頭，會幫著勇武，問返班左膠所謂成果係咩成果

之後個一個月，勇武一直為香港同黑警對抗，同政府打左成個月杖，受過幾多傷，幾多人被拉
到今日所謂和理非主場
勇武留低雖然唔係一個好決定
但竟然咁多連登仔開咁多post，好似一個月前左膠咁屌佢地係浪費170萬人成果

係，我都覺得佢地留低唔知為乜
但可唔可以勸得好聽少少
而唔好好似無視哂佢地前一個月做既野咁，屌到佢地係拖後腿自私撚咁

你地日日嗌散水
浪費我哋幾萬手足嘅心血
一樣啫

Super la

有無巴絲有五年前d 片重溫下
比大家睇下當時點解會失敗

我地唔係淨係得和理非呢樣子彈架
我地仲有721,811兩個核彈,
比一次完整和理非,就可以返返原點屌柒政府,黑警,爭取五大訴求

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

我冇覺得今日留守係正確 我都唔同意留守 所以你唔洗解釋比我聽點解你唔同意留守

我只係針著你個句守留就會浪費曬170萬香港人心血
想要手足檢討 講嘢可以理性啲唔好咁難聽

連登入夜就係咁
好多引戰分化
不要太上心
明日檢討

之後俾人拉俾人打, 前線自己會唔知咩
仲留得係度就預左架

盡力講完勸完都唔聽咪由得佢囉, 唔使好似樓上班友咁鬧人係鬼下話

我從來冇屌鬼
我只針對留守撚

知唔知現場有幾多冇gear嘅人都唔肯走
知唔知有幾多勇武派係驚海富啲和理非走唔到而包底。
現場的確係有人唔肯走，但係依㗎散矖 真係需要係度鬧 係度分化？

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

你出去熱門睇下 一言堂既係咪前線

不割蓆! 不篤灰! 齊上齊落! 一個都不能少!

岩呀我就係想咁姐麻
同7.1 叫人走差好遠

唔割蓆
但誠心懇求大家齊上齊落
今日和理非已經達到目的

九點幾就開始話散，又唔使咁心急
可以開始講，但係你都可以留嘅啫
最緊要今日大家安全返到屋企
唔好發生太大衝突就得

次次都係所有人都係和理非？不如你搞清楚點解今日講好係和理非嘅目的先
同埋你唔好同我講戇鳩鳩咁企喺度嘅人係勇武下話？

永遠支持前線

分化開始

岩呀
由佢地比人拉哂咪好囉
利伸不割席但你比人拉你事

共識要 衝 你有無份衝呀

說好的水炮車，一萬隻武警，唔知幾多萬隻解放軍，唔知幾多千隻刀手呢？

料事如神
咁今日有無差佬俾人殺死

同埋我想講 黑衫臥底要扮示威者殺人
就算全部真抗爭者走晒 佢都可以照扮 你點都避免唔到

咁樣屌留守喺金鐘嘅手足真係對件事好有幫助咩？

我都覺得痴撚線
作為一個和理非同170萬之一
嗰啲咁難聽嘅説話絕對唔代表我
亦唔覺真手足會咁講
今晚的確好多鬼
不過唔係喺現場，係喺連登

你發夢每次都去前線睇下

留太耐就會清場，出到尼效果係一樣 你點知警犬幾時出

不割蓆不分化

推推推推
今日無叫過人走叫人散，其實夠鐘走人咪得，係嘅個個都緊張會唔會歷史重演破壞哂大家心機

但大家比啲信心自己同隔離嘅手足好唔好？我哋已經進化咗唔同五年前嘅大家架啦

你哋睇吓，早幾日機場捉完鬼，今日就同紅衫人合照，咁嘅進化速度都要驚？唔好鬧灰手足啦好嗎？

咁咪同7婆一樣 唔聽民意囉

相信大家係出於擔心現場手足安全啫，但表達上太肉緊，語氣重咗。

兩個月嚟大家都辛苦喇，
希望大家有一個星期日晚係可以安心返屋企休息。

我愛香港人！818後 不分和勇

痴撚線你出來爭取既民主唔係人多話事係惡d 話事同共匪有咩分別

佢地所謂唔捨得 最後又拖到黑警武力清場 俾曬位人地入 好無謂囉
善意提醒完冇用就要屌醒佢地㗎啦

你理得人地咁多, 係咪做乜都要管先?
唔知咁樣係咪叫勇武, 不過我會去尊重佢地既立場, 而唔係屌佢地係鬼

既然我地都叫人唔好衝動送頭，叫人要諗下點行動先最大效益；咁我地勸人既都好應該唔好衝動開口埋口屌人老母戀戰撚死蠢or鬼，諗下點樣勸人走先係最有效。

否則你都一樣只係一個衝動撚

而且坦白d講句
無班勇武一直幫手
根本唔會去到今日和理非主場
真係好想班和理非，真係可以做到無分和勇，唔好成日得把口叫口號
到自己唔順眼就屌人係鬼，屌人浪費你心血
咁樣真係好對唔著理勇武呢一個月為你做既野

好啊，下次一齊，我都想睇下邊到
使唔使留tg?

認真講句, 有差佬俾人打死都唔會割架喇

推推推 推返170萬人既po
唔好再屌前線係鬼 後面係散水撚
無人被捕 170萬人集會大成功！

總之我真係唔想見到手足犧牲。如果無特別目的/戰略價值既地方/時間， 就唔好冒住同狗博，比狗拉既風險。

我地要同個政權鬥長命 ！ 一個也不能少！

人地散左啦！手足彼此尊重，人地遲一陣走又無衝，唔需要上哂火

講緊一個百幾萬人而又冇大台嘅遊行，又點會有完全一致嘅「講明」呢。
我唔想有大台，但冇大台就代表而各自尊重，你可以盡力勸，你可以唔跟，就係咁

又唔係唔知危險。講左咁耐都唔番屋企，老媽子擔心嘛。

點解今次會叫你地走係因為個運動應該要繼續進化，唔好戀戰。811之後嘅局勢同之前嘅唔同，對我地更有利嘅係要和平遊行，和平散去，展現香港人嘅質素，爭加我地嘅政治力量！

喂大家咩事呀遊行完我地快啲用170萬人集會做文宣啦 仲放晒啲焦點去嗌交到做咩 不分化不割蓆 做好啲文宣聽日一齊上國際頭條

騎咩劫
每人自己做返自己認為正確決定就ok

仲有咩送彈藥浪費同路人心血？你話係就係？
講嘢唔好咁難聽得唔得？

利申走咗，認同要走，但見到個個講嘢咁難聽好撚嬲

大台？
呢個抗爭係無大台！
點解唔尊重和理非？
你睇唔起佢地？
香港人個接受能力已經提升左好多
所以今時今日都有好多人出嚟撐
因為大家不割蓆！
今日畀和理非爬一次山姐
大家都係想有唔同方法解決到件事
因為我地唔係暴徒！

我都講埋呢句唔推呢個po
互相尊重 大家唔好比所謂主流意見影響到自己意志
一條心 撐香港

有樣野絕對唔可以做，就係互屌！亂話人系鬼！

#不篤灰 #不分化 #不割席

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

邊有人知你地要留幾耐，成十點幾十一點啦
現場大把人明顯冇gear，一有事就係送頭，政府又返轉頭齋講衝突唔回應訊求

你點知啲狗幾時出呀，十一二點永遠係敏感時間，和理非就係要風險低，gear又冇，民意又冇 大圍想盡快散水係正常

而事實上留守嘅人都係相約時間走，證明咗大家嘅緊張係合理

停啦停啦
早啲訓啦

我覺得冇必要吊 從來撒都要時間 當大家理性呼聲叫撤 大家自然會撤 核彈都唔會割

立場新聞
【8.18】金鐘示威者在凌晨起陸續撤退，穿上全面防護裝備的示威者解釋撤退原因。

唔捨得情感釋懷
你估你出嚟玩啊?

得喇得喇唔反駁了
返屋企休息啦，下次大家再努力
我語氣差左唔好意思

兄弟爬山，唔想見到兄弟爬左去人地劇本既山

點解係都要叫人返屋企

唉 咪就係

既然今次目的已經達成 有咩唔甘心？唔可以下次做
要今晚做 既然之前已經吹曬雞話和理非回合
唔配合嘅話好難唔令人懷疑

完全認同

勿屌前線勇武 不割蓆 不篤灰 不分化
否則雨傘2.0

我愛前線
不指責 不分化 不割蓆

依幾句真係有雨傘果陣味

7月1號大家講好有共識不撤不散
而且立法會係三權之一 ， 代表到法治精神
而我哋嘅立法會又戇鳩鳩有功能組別， 所以先會佔領。
但今日大家講好咗和理非嘅情況下都係有人上留守
咁都要畀個理由/目的/意義出嚟說服其他人
點解要睇住班前線為咗冇意義嘅事送頭

因為前線唔肯走
中間就會有堆人跟住唔走
我懷疑前線係長期受壓下腎上腺素成癮
佢地好難自我放鬆 就算今晚冇目標都要佔路去搵啲熟悉嘅感覺

“乜野破壞/哂左170萬人努力”

真係難撚聽過粗口

咪又係有班人心底根本唔認係同路人

再講多次 最on9嘅唔係留個班人 而係人地唔合自己心水就死屌爛屌個班人 你係唔係先知? 唔係你點知自己嘅決定係最好 170萬人就有170萬個做法 唔需要迫人 亦唔需要跟人 用自己思考同環境做自己認同嘅做法 咁先係真正各有各做

成日叫前線唔好俾鬼煽動，你地班冷氣軍師自己就俾鬼煽動，隻鬼就係你心入面個恐懼呀，今日金鐘真心係好平常，次次都係會搞到就尾班先走，你地就咪成日係度小事化大，一睇到D資訊就咁敏感，緊張到死，之後就成班同溫層嘅，係咁出post 屌前線 叫人走 割席，唔洗人地分化你地，你自己就已經係度分化自己友

都唔係前線又唔係勇武
鳩企咋嘛佢哋

邊個捉鬼就係鬼
點解呢?
等我哋對比下捉鬼撚同埋popo嘅共同點 :
1.想綁住我哋嘅勇武前綫
2.想除人面罩
3.想搞分化
4.唔會捉黑警,只會捉我哋自己人
5.對秩序嘅崇拜,極強控制欲,不能接受別人違反自己命令
6.做緊嘅嘢其實破壞緊場運動
7.大家補充下

所以話前線未必係鬼
但係捉鬼撚九成都係popo

係呀好多人都預咗自己會出事 但依家就係要盡量避免吖嘛 依家就係無人想見到佢哋有事呀
樓上啲人屌佢哋係鬼 我諗主要都係因為好嬲 嬲佢哋會騎劫左今日嘅遊行 但我覺得更加值得關注嘅係佢哋會唔會出事

唔係唔被你發洩、而係佢地無腦破壞規定、咁各位有讀歷史的'話、諸葛亮點解怒斬馬菱！因為破壞軍纪、斬立決！
而家係同老共仗呀！一步都不能錯！唔可以欏勇武條命較飛、你地明唔明！打仗呀！唔好玩啦！屌你老母！

侉自己一個人既 唔甘心 就大q哂？
其他個百幾萬人既心願又點

民主社會少數服從多數呀

樓豬不能認同更多

終於見到有撐自己既cm

邊個捉鬼就係鬼

浪費心血有幾難聽先 唔好放到咁大
大家係想件事好 唔想破壞今日嘅佈處
叫人 人地聽唔到
就會大聲啲叫 類似道理

今晚唔留守，係共識；戀戰無意思，確係咁。

但總有人想進取一點。他們始終是手足。想衝的也好，散水黨也好，只是判斷不同，大家都不能說對方是鬼。

曉之以理、動之以情，手足相處從來都應該係咁。收返你條撚，唔好郁下就屌。

以往種種的不信任，就係衰霎時衝動，唔係屌人就話人係鬼。一言既出，駟馬難追，好言相勸，莫要分化。

智撚障 依加係唔係大台 小數服從多數?
接受170萬人就有170萬種做法好嗎 唔知仲以為番左2014

尊重從來都係雙方嘅 你同我講尊重咁呢班所謂嘅前線有冇尊重過今日和理非嘅目的呀？ 同埋咁樣企唔叫做立場呀 咁叫戇鳩呀死蠢

不割席 不分化
請大家不要睇住直播玩鍵盤捉鬼
係人係鬼 前線現場手足 自行決斷
要捉鬼請到現場
鍵盤捉鬼 等同分化撚
屌你老母

講完又講, 勸完又勸
可以做既野就做哂, 佢地堅持唔走都無辦法
唯一可以做既唔好屌

係到屌 屌乜春啫 每次上完前線開連登就係屌屌屌 屌到灰撚咗

大聲啲叫 叫嘅都係事實
你講到浪費曬唔係事實 仲會有好多人睇完信撚咗再周圍講 然後更多人信

咁事實上係咪佢哋留一留守就會浪費曬今日心血？唔好比機會人哋分化我哋 今日最後和平散咗場 可以冷靜啲檢討 唔洗下下屌

港孩咩咁嘅批評都接受唔到？
唔當你同路人就會話你哋係鬼啦

我發覺好多人
屌前線，仲屌得大力過屌黑警

自己嘅唔咁心會影響绝大部份同路人，屌下都唔得？
即係小部分人凌駕200萬+1都仲理直氣壯？

大家好在意，所以肉緊D啫
大家好聲好氣講咗成個禮拜
今日一定要和你非到底
一句唔咁心就合理？

都有唔少唔知人定鬼嘅勇武屌和理非post啦！
和理非體諒亦尊重勇武
勇武可以都體尊重和理非嗎？

和勇一齊走
和勇一齊贏
我哋要 一齊贏呀

扮型就扮型啦咁撚藉口

係咪喺街企多陣就留守啊
洗唔洗你地去頒宵禁令
啲人自己有腦識諗咖啦

7.1 我唔會屌 因為至少有義意
今晚做咩撚呀 好好打呀

巴打 咁我問番你 你支唔支持勇武場班武勇迫9班和理企到最前? 如果唔支持 點解迫班勇武跟和理? 依加和理係大台定點樣?
請接受170萬人就有170萬種做法 如果你想一個示威活動跟足你心水 請你去申請一人遊行

170萬人都唔割
留底既人唔夠多亦唔會搞得出咩事
總之各自爬山，亦要考慮整體策略

"浪費心血"難聽過粗口
係就以理服人，唔好用民意勒索

前個幾個星期已經有人講左 根本有好大部分人連入popo post屌都冇屌過 屌自己前線就大大力

屌人唔返屋企都唔得？
唔好玩分化 講到前線好玻璃心
前線肯走即係佢地明
聽日要報紙大大隻字寫 170萬人集會呀！
比啲彈藥民宣，唔該！！

其實唔係真係想鬧佢地
真係好擔心 一個都不能少

好撚肉酸

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

呢個真

下墜之瓜，何堪再摘

你用下個腦先講野

乖...討論討論檢討檢討
大家表達各自嘅擔心同考慮
互相明白返大家嘅諗法

和勇不分

今次目的做到晒...唔甘心D咩春??留起果條路有咩用?

真係一句都聽唔明
浪費170萬人心血真係嘔心到打冷震
講到出嚟企半日付出好多咁
屌前線留守係鬼嘅人，會唔會覺得好對唔住幾百個被捕嘅前線手足？

係咪留多陣就叫留守呀
幾時有講過前線大哂
前線打個陣 你地走都無屌你地啦

我今日兩點鐘開始就係銅鑼灣塞撚到七點先出到黎，夠唔夠你心目中嘅和理非呀？

今次成場運動就係勇武接受和理非，和理非接受勇武，先會仲有今日咁俾你玩咋

依家邊有手足話要衝呀？衝左去邊呀？會點樣搞到心血無左呀？

講到尾咪又係勇武潔癖，咪又係心底唔認同係同路人

最後，我屌你老母呀冚家鏟

的確每個人都應該為自己既行為考慮和承擔, 但今日連登咁鬧法, 我認為鬧既人一樣係欠缺咗對自己行為既考慮同承擔。

留守手足做既事或者係有不足之處, 但鬧到變成分化割蓆既人, 何嘗唔係傷害到大家既信任同關係, 傷害咗呢場運動呢。

大家唔好再咁插法啦。

咁講左成個星期黎做咩
其實你地唔肯走個D今日真係可以留係屋企休息架
調整下個心情
比一日我地都唔得????

幫手文宣好過啦

[文宣圖] 當一切回復平靜? 一平靜你咪跣9我囉!

冇大台 冇人話事呀 各有各做 冇話邊個嘅運動
你抹黑勇武係惡 班和理非就最乖？
屎就勇武食 光環就和理非拎

晚上近12時，約20名防暴和速龍警員一度出現政總連接金鐘海富天橋的平台，未有穿上頭盔等裝備。當中有人穿上全身黑衫，用黑頭巾蒙着頭部

其實屌既班人係咪唔明白咩叫核爆都唔割係點解？

群眾係有自由意志
我都覺得要散，但我認同你認同都唔代表所有人都咁諗囉前線都係睇人數做人，夠人咪stay耐啲，定想話在場萬幾個留守嘅都係鬼？
其實講少句唔係好難，最無幫助就係屌前線係鬼，明？

勿睇少,
大台想借屍還魂

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

都話左今日唔好留，1日都忍唔到，如果有乜事發生，浪費哂主流和理非嘅支持唔止浪費170萬人，係搞和左成個運動，你對唔對得住百幾個被補人士？

其實要講到有無幫助呢樣嘢
屌前線係鬼就最無幫助

冇人會迫鳩和理非去到最前因為咁樣唔合理 同樣如果睇住呢班所謂嘅齋企嘅勇武去死亦都係唔合理 如果 今日有好多平時係勇武嘅巴打遊行完就走左 亦都有勸其他人唔好咁戇鳩 咁係咪又要屌埋佢哋一份？如果一早有共識話係和理非就等於有大台咁前幾個禮拜一早預咗有衝突咁係咪又等於勇武係變咗大台？
同埋講緊今日示威唔係跟足我心水 而係講緊今日肯企出嚟大部份人嘅意願 係咪你本身邏輯有啲問題？唔好喺度轉移視線話咩170萬人就有170萬種嘅做法 係咁嘅話我亦都睇唔到有幾合作

不割蓆啊

其實只係晏少少走
冇野都冇發生, 係得連登拆哂天

根本呢班人就係潔癖
前一個月勇武為左你地打生打死，佢地都無屌鳩你地唔出黎幫手，你地就係屋企冷氣軍師睇live，睇到幾激動幾憤慨
到左你地講既和理非主場，勇武做d你地唔鍾意既野就屌人on9係鬼冚家剷浪費人心血
個心態真係好仆街

我就都係典型和理非次次都行完返屋企既垃圾黎
唔洗以為我係勇武幫勇武
純粹睇唔過今日咁多連登仔口講唔割，屌下姐咁，但其實咁樣一樣好撚分化囉好無

口講尊重 前線有冇尊重170萬一早講好和理非嘅決定

咁每次勇武場大部分人嘅意願都係衝擊 咁唔衝擊嘅人係唔係唔合作?
各有各做嘅原意就係唔需要迫人 唔需要跟人 點解仲係要用所謂嘅大多數去綁架所有人嘅意向 你成篇野就不停講大部分人點點點所以我地要點點點 咁同有大台有咩分別
問多句 你係唔係先知? 唔係你點知自己or大部分人嘅決定係最好?

班人爭著出黎屌過左今日又繼續冷氣軍師

辛苦大家了，其實今次只係擔心義士中計受傷或被捕，同埋大家有共識，所以太過緊張了！🙏🙏🙏